<record xmlns="http://www.openarchives.org/OAI/2.0/" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"><header><identifier>oai:PT/MVNF:20210</identifier><datestamp>2025-03-31</datestamp><setSpec>MVNF</setSpec></header><metadata><ead xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns="urn:isbn:1-931666-22-9"><eadheader><eadid url="http://www.arquivoalbertosampaio.org/details?id=20210"/><filedesc><titlestmt><titleproper/></titlestmt></filedesc><profiledesc><descrules>ISAD(G): Norma Geral Internacional de Descrição Arquivística: adoptada pelo Comité de Normas de Descrição, Estocolmo: Suécia, 19-22 de Setembro de 1999. Conselho Internacional de Arquivos; Trad. Grupo de Trabalho para a Normalização da Descrição em Arquivo. 2ª ed. Lisboa: IAN/TT, 2004. ISBN: 972-8107-69-2. Também disponível a partir de http://www.iantt.pt NP 405-1. 1994, Informação e documentação - Referências bibliográficas: documentos impressos. Lisboa: IPQ. 49 p. Elaborada por Comissão Técnica para Informação e Documentação / Instituto da Biblioteca Nacional e do Livro. Ed. 1995. Norma harmonizada com a ISO 690 (1987), termo de homologação DR, III Série, nº 128 de 1994-6-3 NP 405-4. 2002, Informação e documentação - Referências bibliográficas: documentos electrónicos. Lisboa: IPQ. 26 p. Elaborada por Comissão Técnica para Informação e Documentação / Instituto da Biblioteca Nacional e do Livro. Ed. 2003. Norma harmonizada com a ISO 690-2 (1997), termo de homologação DR, III Série, nº 143 de 2002-7-9 PORTUGAL. Instituto dos Arquivos Nacionais / Torre do Tombo - Orientações para a descrição arquivística. Grupo de Trabalho para a Normalização da Descrição em Arquivo. 1ª versão. Lisboa: IAN/TT, 2006. 124 p..ISBN972-8107-88-9. Elaboradas no âmbito do Programa para a Normalização da Descrição em Arquivo.</descrules></profiledesc></eadheader><archdesc level="otherlevel" otherlevel="UI"><did><langmaterial>Português</langmaterial><physdesc><dimensions>1 livro (28 f.), 10 folhas; papel</dimensions></physdesc><repository>Município de Vila Nova de Famalicão - Arquivo Municipal Alberto Sampaio</repository><unitdate label="UnitDates" type="inclusive" certainty="False/False" normal="1912-06-19/1917-05-04">ca. 1912-06-19/ca. 1917-05-04</unitdate><unitid identifier="20210" countrycode="PT" repositorycode="PT-MVNF">PT/MVNF/AMAS/ACVNF /E/001/0001</unitid><unittitle type="Atribuído">Autos de arrematação da sopa económica</unittitle></did><relatedmaterial><ref xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink" xlink:type="simple" xlink:role="parent">20209</ref></relatedmaterial><otherfindaid><p>ODA</p></otherfindaid><phystech><p>Em regular estado de conservação.</p></phystech><scopecontent><p>Termo de abertura: “Tem de servir este livro para nélle se lavrarem os autos de arrematação ao sustento alimentício aos pobres presos indigentes nas cadeias civis d´este concelho…”.
Contém: 
Condições e clausulas do concurso para arrematação do sustento para os presos pobres das cadeias da comarca de Vila Nova de Famalicão, para o ano económico de 1918-1919, elaboradas conforme o artº 145 do Regulamento de 21 de Setembro de 1901, 1918-03-26, 4 f.; papel.
Ofício nº 32 do Procurador da República dirigido ao delegado da Comarca de Vila Nova de Famalicão, 1916-03-30; 1 f.; papel.
Condições de contrato de sustento dos presos indigentes da comarca de Vila Nova de Famalicão, para o anno de 1916-1917, 1916-03-25, 5 f., papel. Carimbado 1916-03-27.</p></scopecontent></archdesc></ead></metadata></record>