<record xmlns="http://www.openarchives.org/OAI/2.0/" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"><header><identifier>oai:PT/MVNF:20114</identifier><datestamp>2025-03-31</datestamp><setSpec>MVNF</setSpec></header><metadata><ead xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns="urn:isbn:1-931666-22-9"><eadheader><eadid url="http://www.arquivoalbertosampaio.org/details?id=20114"/><filedesc><titlestmt><titleproper/></titlestmt></filedesc><profiledesc><descrules>ISAD(G): Norma Geral Internacional de Descrição Arquivística: adoptada pelo Comité de Normas de Descrição, Estocolmo: Suécia, 19-22 de Setembro de 1999. Conselho Internacional de Arquivos; Trad. Grupo de Trabalho para a Normalização da Descrição em Arquivo. 2ª ed. Lisboa: IAN/TT, 2004. ISBN: 972-8107-69-2. Também disponível a partir de http://www.iantt.pt NP 405-1. 1994, Informação e documentação - Referências bibliográficas: documentos impressos. Lisboa: IPQ. 49 p. Elaborada por Comissão Técnica para Informação e Documentação / Instituto da Biblioteca Nacional e do Livro. Ed. 1995. Norma harmonizada com a ISO 690 (1987), termo de homologação DR, III Série, nº 128 de 1994-6-3 NP 405-4. 2002, Informação e documentação - Referências bibliográficas: documentos electrónicos. Lisboa: IPQ. 26 p. Elaborada por Comissão Técnica para Informação e Documentação / Instituto da Biblioteca Nacional e do Livro. Ed. 2003. Norma harmonizada com a ISO 690-2 (1997), termo de homologação DR, III Série, nº 143 de 2002-7-9 PORTUGAL. Instituto dos Arquivos Nacionais / Torre do Tombo - Orientações para a descrição arquivística. Grupo de Trabalho para a Normalização da Descrição em Arquivo. 1ª versão. Lisboa: IAN/TT, 2006. 124 p..ISBN972-8107-88-9. Elaboradas no âmbito do Programa para a Normalização da Descrição em Arquivo.</descrules></profiledesc></eadheader><archdesc level="otherlevel" otherlevel="UI"><did><langmaterial>Português</langmaterial><physdesc><dimensions>1 livro (98 f.), 24 f.; papel </dimensions></physdesc><repository>Município de Vila Nova de Famalicão - Arquivo Municipal Alberto Sampaio</repository><unitdate label="UnitDates" type="inclusive" certainty="False/False" normal="1928-10-23/1930-11-12">ca. 1928-10-23/ca. 1930-11-12</unitdate><unitid identifier="20114" countrycode="PT" repositorycode="PT-MVNF">PT/MVNF/AMAS/ACVNF /A-E/005/0006</unitid><unittitle type="Atribuído">Registo da correspondência expedida para os Regedores</unittitle></did><relatedmaterial><ref xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink" xlink:type="simple" xlink:role="parent">20108</ref></relatedmaterial><otherfindaid><p>ODA</p></otherfindaid><phystech><p>Em mau estado de conservação. Encadernado a capas de cartão forradas a papel, lombada desfeita.</p></phystech><scopecontent><p>Termo de abertura: “Tem de servir este livro para nele ser copiado toda a correspondencia dirigida aos regedores das freguesias deste concelho…”
O conteúdo da correspondência está resumido. 
Contém:
Cópia de Circular nº 455 do Administrador do Concelho de Vila Nova de Famalicão dirigida ao Regedor da freguesia, 1928-11-19, 1 f. policopiada, colada; papel.
Cópia de Circular nº 479 do Administrador do Concelho de Vila Nova de Famalicão dirigida a todos os Regedores, 1928-12-11, 1 f. dactilografada colada; papel.
Cópia de Circular nº 495 do Administrador do Concelho de Vila Nova de Famalicão dirigida ao reverendíssimo Abade da freguesia, 1928-12-13, 1 f. dactilografada colada; papel.
Cópia de Circular nº 13 do Administrador do Concelho de Vila Nova de Famalicão dirigida ao Regedor da freguesia, 1929-01-14, 1 f. policopiada, colada; papel.
Cópia de Circular nº 195 do Administrador do Concelho de Vila Nova de Famalicão dirigida ao Regedor da freguesia, 1929-03-04, 1 f. policopiada, colada; papel.
Cópia de Circular nº 127 do Administrador do Concelho de Vila Nova de Famalicão dirigida ao Regedor da freguesia, 1929-03-15, 1 f. policopiada, colada; papel.
Cópia de Circular nº 236 do Administrador do Concelho de Vila Nova de Famalicão dirigida ao Regedor da freguesia, 1929-06-07, 1 f. policopiada, colada; papel.
Cópia de Circular nº 271 - Edital do Administrador do Concelho de Vila Nova de Famalicão dirigida ao Regedor da freguesia, 1929-06-29, 1 f. policopiada, colada; papel.
Cópia de Circular nº 470 do Administrador do Concelho de Vila Nova de Famalicão dirigida ao Regedor da freguesia, 1929-11-29, 1 f. policopiada, colada; papel.
Cópia de Circular nº 471 do Administrador do Concelho de Vila Nova de Famalicão dirigida ao Presidente da Junta de freguesia, 1929-11-25, 1 f. policopiada, colada; papel.
Cópia de Circular nº 640 do Administrador do Concelho de Vila Nova de Famalicão dirigida ao Senhor da …. freguesia, 1930-11-07, 1 f. policopiada; papel.
Cópia de Circular nº 483 do Administrador do Concelho de Vila Nova de Famalicão dirigida ao Senhor  Regedor da freguesia, 1929-11-28, 1 f. policopiada; papel.
Cópia de Circular nº 484 do Administrador do Concelho de Vila Nova de Famalicão dirigida a todos- Edital, 1929-11-29, 1 f. policopiada; papel.
Inquérito do Instituto Geográfico e Cadastral dirigido a todos os abades, anexo da circular nº 485, 1929-11-29, 1 f. impressa,  colada; papel.
Circular nº 538 do Administrador do Concelho de Vila Nova de Famalicão dirigida a todos os abades da freguesia, 1929-12-12, 1 f. colada; papel.
Edital, anexo à circular nº583 dirigida a todos os regedores, 1929-12-28; 1 f. impressa colada; papel.
Edital do Distrito de Recrutamento e Reserva nº8, 1930-01-06, 1 f. impressa colada; papel.
Cópia de Circular nº 179 do Administrador do Concelho de Vila Nova de Famalicão dirigida ao Regedor da freguesia, 1930-04-03, 1 f. policopiada, colada; papel.
Cópia de Circular nº 349 do Administrador do Concelho de Vila Nova de Famalicão dirigida ao senhor…, 1930-06-20, 1 f. policopiada, colada; papel.
Cópia de Circular nº 350 do Administrador do Concelho de Vila Nova de Famalicão dirigida ao senhor…, 1930-06-20, 1 f. policopiada, colada; papel.
Cópia de Circular nº 352 do Administrador do Concelho de Vila Nova de Famalicão dirigida ao senhor Regedor, 1930-07-04, 1 f. policopiada, colada; papel.
Cópia de Circular nº 460 do Administrador do Concelho de Vila Nova de Famalicão dirigida ao senhor Presidente da Junta de Freguesia, 1930-08-08, 1 f. policopiada, colada; papel.
Edital – Manifesto de trigo, centeio, aveia, cevada e batata, anexo à circular nº 488 do Administrador do Concelho de Vila Nova de Famalicão dirigido a todos os Regedores das freguesias, 1930-08-23, 1 f. impressa, colada; papel.
Edital, anexo à circular nº 506, do Administrador do Concelho de Vila Nova de Famalicão dirigido a todos os Regedores das freguesias, 1930-09-03, 1 f. impressa, colada; papel.</p></scopecontent></archdesc></ead></metadata></record>