<record xmlns="http://www.openarchives.org/OAI/2.0/" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"><header><identifier>oai:PT/MVNF:20161</identifier><datestamp>2025-03-30</datestamp><setSpec>MVNF</setSpec></header><metadata><ead xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns="urn:isbn:1-931666-22-9"><eadheader><eadid url="http://www.arquivoalbertosampaio.org/details?id=20161"/><filedesc><titlestmt><titleproper/></titlestmt></filedesc><profiledesc><descrules>ISAD(G): Norma Geral Internacional de Descrição Arquivística: adoptada pelo Comité de Normas de Descrição, Estocolmo: Suécia, 19-22 de Setembro de 1999. Conselho Internacional de Arquivos; Trad. Grupo de Trabalho para a Normalização da Descrição em Arquivo. 2ª ed. Lisboa: IAN/TT, 2004. ISBN: 972-8107-69-2. Também disponível a partir de http://www.iantt.pt NP 405-1. 1994, Informação e documentação - Referências bibliográficas: documentos impressos. Lisboa: IPQ. 49 p. Elaborada por Comissão Técnica para Informação e Documentação / Instituto da Biblioteca Nacional e do Livro. Ed. 1995. Norma harmonizada com a ISO 690 (1987), termo de homologação DR, III Série, nº 128 de 1994-6-3 NP 405-4. 2002, Informação e documentação - Referências bibliográficas: documentos electrónicos. Lisboa: IPQ. 26 p. Elaborada por Comissão Técnica para Informação e Documentação / Instituto da Biblioteca Nacional e do Livro. Ed. 2003. Norma harmonizada com a ISO 690-2 (1997), termo de homologação DR, III Série, nº 143 de 2002-7-9 PORTUGAL. Instituto dos Arquivos Nacionais / Torre do Tombo - Orientações para a descrição arquivística. Grupo de Trabalho para a Normalização da Descrição em Arquivo. 1ª versão. Lisboa: IAN/TT, 2006. 124 p..ISBN972-8107-88-9. Elaboradas no âmbito do Programa para a Normalização da Descrição em Arquivo.</descrules></profiledesc></eadheader><archdesc level="otherlevel" otherlevel="UI"><did><langmaterial>Português</langmaterial><physdesc><dimensions>1 livro (50 f.?), 13 f.; papel                                   </dimensions></physdesc><repository>Município de Vila Nova de Famalicão - Arquivo Municipal Alberto Sampaio</repository><unitdate label="UnitDates" type="inclusive" certainty="False/False" normal="1917-06/1918-12-09">ca. 1917-06/ca. 1918-12-09</unitdate><unitid identifier="20161" countrycode="PT" repositorycode="PT-MVNF">PT/MVNF/AMAS/ACVNF /B/005/0001</unitid><unittitle type="Atribuído">Pensões de guerra</unittitle></did><relatedmaterial><ref xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink" xlink:type="simple" xlink:role="parent">20160</ref></relatedmaterial><otherfindaid><p>ODA</p></otherfindaid><phystech><p>Falta a capa, as primeiras folhas muito deterioradas (impossibilidade de contagem das folhas pelo mau estado de conservação). Em mau estado de conservação. Vestígios de encadernação a capas de cartão revestidas a tecido.</p></phystech><scopecontent><p>Contém dados: data, nome, quantia, total e observações. 
Contém : Declaração, 1917?, 1 f.; papel.
Circular do Concelho Administrativo do Regimento de Infantaria 29 dirigida (sem nome), 191?-, 1 f. impressa; papel.
Circular do Concelho Administrativo do Regimento de Infantaria 29 dirigida (sem nome), 1918-01-12, 1 f. impressa; papel.
Recibo do vale telegráfico nº09449, 1918-10-01, 1 f.; papel.
Circular do Concelho do regimento de Obuzes de Campanhã dirigido ao Administrador do Concelho de Vila Nova de Famalicão, 1918-04-20, 1 f.; papel.
Declaração de um soldado em campanha ao Regimento de Infantaria nº 11 Campanhã, 1918-02-14, 1 f.; papel.
Ofício da Companhia de telegrafistas de Praça dirigido ao Administrador do Concelho de Vila Nova de Famalicão, 1918-07-30, 1 f.; papel.
Ofício da Companhia de Depósito Regimento d´Infantaria nº 8 º Batalhão dirigido ao Administrador do Concelho de Vila nova de Famalicão, 1916-07-11, 1 f.; papel.
Ofício de um soldado dirigido ao Ministro de Guerra, 1916-07-11, 1 f. muito deteriorada; papel.
Relação de pensões referidas ao mês de Abril de 1918 da Companhia de telegrafistas de Praça, 1918-05-20, 1 f. impressa e ms.; papel.
Circular da secção depósito da Companhia de Telegrafistas de Praça dirigido ao Administrador do Concelho de Vila Nova de Famalicão, 1918-05-20, 1 f.; papel.
Relação das praças expedicionárias a França que deixaram pensões a suas famílias e as quais são pagas por administração do concelho de Famalicão, 1919-01-sem dia, 2 f.; papel.</p></scopecontent></archdesc></ead></metadata></record>