<record xmlns="http://www.openarchives.org/OAI/2.0/" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"><header><identifier>oai:PT/MPTL:1002242</identifier><datestamp>2024-07-14</datestamp><setSpec>MPTL</setSpec></header><metadata><ead xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns="urn:isbn:1-931666-22-9"><eadheader><eadid url="https://pesquisa-arquivo.cm-pontedelima.pt/descriptions/1002242"/><filedesc><titlestmt><titleproper/></titlestmt></filedesc><profiledesc><descrules>ISAD(G): Norma Geral Internacional de Descrição Arquivística: adoptada pelo Comité de Normas de Descrição, Estocolmo: Suécia, 19-22 de Setembro de 1999. Conselho Internacional de Arquivos; Trad. Grupo de Trabalho para a Normalização da Descrição em Arquivo. 2ª ed. Lisboa: IAN/TT, 2004. ISBN: 972-8107-69-2. Também disponível a partir de http://www.iantt.pt NP 405-1. 1994, Informação e documentação - Referências bibliográficas: documentos impressos. Lisboa: IPQ. 49 p. Elaborada por Comissão Técnica para Informação e Documentação / Instituto da Biblioteca Nacional e do Livro. Ed. 1995. Norma harmonizada com a ISO 690 (1987), termo de homologação DR, III Série, nº 128 de 1994-6-3 NP 405-4. 2002, Informação e documentação - Referências bibliográficas: documentos electrónicos. Lisboa: IPQ. 26 p. Elaborada por Comissão Técnica para Informação e Documentação / Instituto da Biblioteca Nacional e do Livro. Ed. 2003. Norma harmonizada com a ISO 690-2 (1997), termo de homologação DR, III Série, nº 143 de 2002-7-9 PORTUGAL. Instituto dos Arquivos Nacionais / Torre do Tombo - Orientações para a descrição arquivística. Grupo de Trabalho para a Normalização da Descrição em Arquivo. 1ª versão. Lisboa: IAN/TT, 2006. 124 p..ISBN972-8107-88-9. Elaboradas no âmbito do Programa para a Normalização da Descrição em Arquivo.</descrules></profiledesc></eadheader><archdesc level="otherlevel" otherlevel="DC"><did><langmaterial>Português</langmaterial><origination label="Creator"><corpname role="Producer">Câmara Municipal de Ponte de Lima</corpname></origination><physdesc><dimensions>1 pasta (1 cm); papel</dimensions></physdesc><repository>Município de Ponte de Lima</repository><unitdate label="UnitDates" type="inclusive" certainty="False/False" normal="1989-10-04/1989-10-04">ca. 1989-10-04/ca. 1989-10-04</unitdate><unitid identifier="1002242" countrycode="PT" repositorycode="PT-MPTL">PT/MPTL/CMPTL35/M-R/00072</unitid><unittitle type="Atribuído">Cemitério de Gaifar: ampliação e beneficiação</unittitle></did><relatedmaterial><ref xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink" xlink:type="simple" xlink:role="parent">1093806</ref></relatedmaterial><scopecontent><p>O projecto compreende o esboço corográfico (falta da peça desenhada), a memória descritiva e justificativa, o auto de vistoria do terreno, o caderno de encargos, a programa de concurso, as medições, o orçamento e as peças desenhadas (falta).Contém uma peça desenhada: planta de apresentação.

Técnico: Fernando Dias Rodrigues e Carlos Alberto Gonçalves</p></scopecontent></archdesc></ead></metadata></record>